[得罪講句]Emma Stone係影壇第一淫婦[bomb] [bomb] [bomb]

身材冇話特別好，但對眼真係淫撚到

2:20